普天同慶，又一隻仆街蚊仆街死

我重未捉到

忍唔住起身打鳩死左2隻

可喜可賀

要熄燈了, 好驚

蚊：「殺左一個我 仲有千千萬萬個我」